[紙板防守]LA Lakers及迷羅 小圈子 討論區 11

Let's Go Lakers!

Rookie rookie

Thank you Lou and Young

Thank YouDLo

Ice in his veins

樓豬💡

牛

如果今場牙波20+10 牙B 25+ 贏波，我返高登

你大獲 因為已經係垃圾時間 任佢地刷

一開比分睇已經輸緊20分

又to

多to到

ad心諗我汗都未出

成日屌9 jc
無jc 成隊波都唔知有無30分

JC今日唔錯WO

牙波5助了

無限TO

駁唔到
佢專心出黎做第六人搶分真係唔錯
仲要收咁平

jc今年好sharp醒

ad輕鬆到

追到十分內=反cup

不嬲唔反Jc

b仔俾人雪

抵啦 打得咁廢

咁都炒

對面猜到空哂

今季睇黎又係我地同大腸包艇

ball->nance

Kcp

kcp 3+1

and 1

駛靚d數據又下一場

比咁多錢入場個班唔知咩感受

等睇lavar出嚟話隊友廢

fastbreak 3分

kcp

kcp 本身質素係高

牙波夾d正常人既話應該助攻王

shaqtin a fool

都唔知magic留B仔做乜，成長得咁Q慢

佢無講錯喎 班友easy layup又慢慢黎
射波罰球又唔準 防守又廢

第二年咁瘦

唔會出黎屌隊友啦

分裂更衣室咩

無留意佢已經無出黎鳩up咩

Jaylen Brown Jason Tatum 呢d運動能力好又壯 即食

佢而家只會up liangelo & lamelo

幾時出返個Artest level 貼身防守又有3分

b jai太瘦啦

成隊得blo nance bogut jc kcp正常

當日可以換表弟又唔換，pg又唔換

都唔知成個offseason有無增過磅

個𡃁仔後面矮d條囡好似好正

真係預左牙波入左nba就唔講佢

公關人段黎

Btw 唔好再著bbb啦

刷助攻神器blo

邊有黑鬼咁身型架

老蘭d 保安都大隻過佢

表弟13 + 8 +5
今場刷返個大三元

就咁睇真係唔知佢進步左d乜

比起上年係好左既，但進步得好Q慢囉

難保又係一放打兩年就成材

我覺得上季中至季尾打得好過而家 暫時真係睇唔到咩進步

Kcp>b

半場姐
我信bjai調整返實無事
ball好波

其實佢最大問題係身型

好日唔睇波難得今日捱夜睇波睇撚到我嬲
B jai真係好唔得 攻不強守不穩 判斷又差
學樓上巴打講 個時換到pg 就應該換囉
再唔係個時用佢換好過d angel

不過睇返之前 字母哥一入nba果陣又係勁瘦 兩三年時間先build到咁大隻

KD都唔係大隻，新秀果頭兩三年係咁瘦，問題係技術同IQ既差別

而家熱緊身
bjai本身d jumpshot真係smooth
半場7中1就屌成咁
高比都唔會場場14中9啦

又唔覺真係咁smooth

屌你個臭b 自己個隻守唔好要nance幫手睇埋 放ad三分
Fast break又唔跑 又送罰球

kcp防守吹大左...

wtf

換走佢就啱啦

offensive foul

4 foul 喎

爆ad頭

留力等下次對suns

俾波仔刷下數據好過啦

傳炸彈咁傳

bogut

唔好鳩起手得唔得

仆

今日ball有機triple double

牛牛又放射 唔舉手

屌

牛我屌你老母又發夢

唔出JC??

Walton??

Ian Clark真係好洗好用 Lakers又錯過左

牛

B 仔

波3節都未完已經打左29分鐘

乜撚野牙randle -,-

Josh Hart守得好

JC

jc 3+1

jc 極到

JC打得好好

嘩屌 -6到

屌clark

開心左唔夠1秒

diu

唔計啦

唔計

抵啦

好彩

波爭2分3板

今日仆同JC都幾好

無話好唔好彩既 輸少3分姐

反cup風起

咪燈

jc今場真係打得好

Hart

joe hart

你老母牛

頂 呢段好熱血

牛傳呢球又幾靚

JC 今場

jc 爆左criling

我宣布JC係新老大

Jc for 3

jc oh my god

個關斗又幾靚

wtf jc

ceiling

Jc今日啲3分痴撚咗線

llm sixth man of the year

JC爆seed

波仔三雙+反cup我拉埋學友跳樓

幾個後PICK籮底橙CARRY

打到鳩鳩地都追返上黎

突然食左春藥咁

come Lakers

贏左請清食燒鵝

跟你再拉最強...波跳樓

JC呢d咪好野
教練要佢做咩角色都肯
又打的好

反觀

good d

jc to牛！！！

唔反牛了

JCCCCCC

牛要爭氣了

JC千祈唔好上腦

炒ft

牛真係克撚住表弟

牛啲罰球都係冇進步

屌牛

即刻上腦

屌你個西

牙牛對住holliday都食唔到

垃圾到

牛始終都係累事

反cup

hart

Nicerrereeer

反杯

B仔呢節好似係貢獻

贏波我出菜街裸跑！

嘩屌

b仔

gun

仲有7分鐘好難捱

話左hart勁
冠軍隊主力大心臟

hart好j

表弟5犯了

出多d hart

好耐無睇湖睇到咁熱血

foul

今節jc + hart好j到

快d draw埋lesbian 6 foul+ t

睇落似係

開會無睇

牙波打成點

仲有AD呢

呢節牛都打得好 要讚

hart 值多d minutes

唔好理佢了 而家起緊反cup風 trailed by 22 now lead 3

要賺禾少 今場放表弟射三分戰略好成功

波牛好波

如果你地係教練會繼續keep返呢個陣定放啲正選出黎？

keep陣

表弟條on9 揾人撩下佢 EQ 一低就廢

牙波三雙加贏波我出業街裸跑趕走d大媽

13AST

keep住 拉開少少／比人追近少少先換

牛今日咁好嘅

13ast

見到牛d罰球

Lonzo Ball: youngest player in Lakers history with 10 assists in a game.

Previous mark: Magic Johnson (20 years, 75 days)

Kuz

新人交咁既助攻數據其實好癲

kuzma 成隊都有

呢節姐

今年d draft

你收皮未

牛今場係用嚟激嬲表弟

牛走得咁靚

Molamola

呢球交學費

今場輸都收貨 起碼有火

硬上做乜

傻hi黎既 上腦hero ball 屌

追和了 今場追20反cup過都收貨啦

有防，攻又企籃底

波呢球🤦🏻‍♂️

佢之前已經專登唔出手🤦🏻‍♂️

牛專岀黎克d 敵隊d 脾氣唔好既主力

玩完

球同Pope一上場，成隊就熄左火

ball off reb

又比人拉開了

輸翻7分

molamola
算係咁啦

輸咗啦

mola mola

咁岩想講

molamola

Walton係咪唔想cup???

就係輸ball個兩球hero ball
洩左道氣

要求唔高 今季每場有兩節打到呢一節咁都收貨

wa kcp

收貨啦

唔應該換BALL上黎

有無人同我一樣 唔係咁鐘意kcp
就算今日有廿分

kcp個block
可惜冇人執到個板

唔收貨 有咩理由有得贏唔撚贏埋佢先

要射咖啦

出年應該唔會續

我都覺得應該keep返打起左道氣嗰個陣

佢著其他number我可能會鍾意佢多d既

如果最尾d關鍵時間有ice in veins就好

佢太多單打放正選唔夾

雖然輸左有啲sad 但第四節收貨

下埸對wizards 大家點睇？ Ball 對Wall

Hart +21

嗰個陣防守好d

Wall 無30分我切

無辦法

臨尾比人隊2球3分

其實上年都係差唔多
都係臨尾香

不過追到上嚟算係咁

其實真係唔明點解咁唔好彩次次mark實都入

第二節啱開波冇耐就輸到20分
估唔到臨尾有機會反cup

天意弄人

因為頭三節射到hot hand

今場算係咁

早兩年一拉開就散哂

其實上年都有好幾場熱血輸波

而家最重要既係防守

係大lead跟住輸波

倒水

湖人每逢主場作戰，最後關鍵時刻，對面好多時都係咁樣mark實都入，成盆水照頭淋

你個名

最後kuz , hart , ball 炒3球wide open three

對面就入幾球tough shot

天意弄人

收貨啦

Jc ✌🏽

牙牛都有d唔同左

邊個打得好就上邊個
都唔望下對面擺乜陣
人哋完timeout換晒人 傾好點打啦
walton仲上同一個陣

到對面打個run就先急急腳timeout換人
上年係咁 今年又係咁

Ball 5個to 吃大便啦

今季jc

12m一年

三傻得返牛傻

牛好撚廢 有得trade trade走佢算來了喇 防守冇料到

今場算係咁啦

三傻

jc 已經算係top top 地既6 man
dlo 大佬

牛 今場還好

有d基本野依然做唔好
例如守3分 手都唔舉下
假pick 問題
唔係話第4節有熱血波就可以當睇唔到
根本性問題

牛係第三節中後先開始好，頭兩節D睇到炆

進攻慾望 5000
防守慾望-5000

Lonzo couldn’t get a 3 to go (0 for 5) and struggled to 3 for 13 FG’s. Still had 13 dimes, one short of Norm Nixon’s LAL rookie record.

差一個助攻

等到星期四先有波睇

星期三睇住爛網先 琴晚訓唔著睇左陣都幾好睇

但佢都破左隊史最年輕助攻上10紀錄(magic)

又睇少煮carry

D板有水份

westbrook 式水分

咁想點 rookie嚟咖

幾靚
最好個分上到16,17

D數據好似好靚 原來效率好低
反而JC先係幕後英雄

命中率

牙波今季有13-7-8 收貨
kuzma 應該上到17,18 如果mpg 有25以上

JC真老大
今日整體唔理想
但個29-6 run 證明到係有能力既
Kuzma同KCP斬分能力大家都睇到
Walton臨尾變陣is so questionable
Today’s MVP: Jordan Clarkson
Laker’s road to 80-2

btw Zubac deng呢d出都冇得出

新人有13-7-8好似係歷使級數據

唔覺有人試過

正路命中率會打下打下愈射愈準

牙波汁板再快攻個下要夾好d

牙波個種笠波其實岩B囝走

但個撚樣今年咁樣

佢唔鳩爆
練好d fadeaway 就得啦

佢有時有mismatch都起碼叫打到
雖然有時mismatch都冇人餵

11月4號 少煮重臨
12月19號 kobe掛兩件球衣

espn per值其實參考下好了

尋日牙波有14定17

13 8 8
magic johnson rookie year

17

平均值嘛 今日打完咪跌

牙波最好J係汁板再飛個波上去

之外其他數據都有水份
老老豆豆過pick 交波射真係大部分NbA pg 都做到

D射波一定要有4成以上

Kuzma第幾pick 好撚勁

再讚一讚Jc
心態好到不得了

個人上限就唔高架喇

但年年都有少少進步

呢幾場連上腦都少左

如果牙牛同b囝有咁既心態成隊波已經差好遠

第6人岩哂佢打

係
但前題係正選要有料先

有啲擔心b仔
完全係迷失左咁

越迷失越想表現自己

然後越想硬爆九射😩

鳩射我接受到

唔好鳩爆牙大佬

27,kuzma同nance都係27
今年再trade個27th pick返黎

爆唔入射唔入冇防守
仲有咩用

能力唔講 星味呢 咁瘦又矇豬眼咁
睇返羅其實真係幾撚型又有星味

呀點解唔係trade ingram係trade russell呀

睇完今場AD
我又有新FF對象
希望Ball越打越好2,3年後吸引到佢
LBJ, PG 果d 唔鬼諗了

睇多半年啦

Asg後仲係咁要果斷分手

有道理
真係仲未睇到有潛力做super star

上季asg 後真係見到

但呢幾場唔知食左屎咁

查實話trade BI 既巴打 係未恨鐵不成鋼炸？

接受唔到留佢放少煮

好想少煮完約後回家
不過愛滋佬當初咁樣落佢面 機會都幾微

可能愛滋佬收皮先呢，暑假有cap都無人黎

明明Ingram今場＋16, 有幾球靚組織，靚剷籃，係過犯問題出24分鐘，表現唔係話非常好，但都不過不失
而家先Ingram第二季初，打左幾場麻麻地，一個二個就話trade走佢，個個球星一打第二季就曉飛咩

恨鐵不成鋼姐

我覺得ingram出手太少先係問題，所以成日比人話進攻意慾低，expect你20分一場，你起手先9次，除非你全部入晒先有機20分，一直迷b對佢都有啲失望

少煮 Clutch!

識波！！
比d時間BI。依然覺得BI 有potential 做到潮既franchise

唔係打得差唔差

係同上季尾比，竟然係退步

少煮好勁

j 過一排既 豬霸 今年咩事

同初初見嘅佢比 無曬中距離同勾手 越打越廢
加上有blo同bogut係度 唔好話佢
連係sl同preseason表現亮眼嘅TB都無得打

點解依家無左nba討論區

=.=

上季ASG後，的確打氣左信心。
睇得出 今季BI係迷失左，我相信佢會搵番自己既節奏。印象中，上季BI 有球硬霸左 字母哥，之後又in your face dunk ,令到信心爆哂棚。

後生仔最緊要打番幾場好波就得

想但籃網好似好like少煮

籃網隊波啲風氣幾好
團隊籃球
同湖人啲單打style差好遠

籃網實match份約啦
真係有機FA身份回家都最快都六年後

呢兩場第四節好關鍵
上季第四節walton例牌bench佢

釘躝

少煮係籃網會開心d

佢份死人約邊有人要

搭b仔/牛

牛搭佢一定無人哽
Ingram 一路再咁打
Trade value再插水都可能無

JC lor
不過打完呢3場完全唔捨得
先唔講人情價人工
比賽投入情度屌打其他人
仲要好波左咁多

最後一塊遮醜布

少左上腦

Zach Lowe@ZachLowe_NBA

Clear Lakers are gonna give Ingram every chance to sink or swim as ball-handler/PNR guy. Need as much info as possible before deadline/July

打成咁仲可以換d咩翻黎

換咩呀

換一換合打法

打番上年asg後個段仲實際

Bi一定唔差
只係愛滋佬當正佢kd爆分

發覺hbk最痴線嘅地方係佢乜野隊邊個球員都可以打篇長文出黎J

呃廣告費姐

睇得出佢係真羅fans
好手足黎

As of now, he [Deng] is not in the rotation as far as consistently penciled in without something happening," Walton told The Orange County Register.

坐定定唔洗打收2000萬

冇簽鄧狗做mentor 你個b jai均勻一分都無啊

今日會有波羅b連線睇

準備好睇john wall sm 禾波未

睇左禾羅中出掃把頭先

屌
羅仔勁到

進攻好勁...

今日咁準唔敢燈住

唔係俄佬同釘 就有得睇波羅b連線

少煮
真係要屌撚死Jim Buss同Mitch

俄佬d牛油手搞笑

單節12分

呢度迷羅啲ID已經記得哂

個快攻後手smooth到

allen d防守好勁

屌 你班仆街燈到 比人cup埋

你最燈=.=

咦?!今日冇LAL

少煮5分鐘12分

少煮比人針對防守
用身體貼佢
佢又draw唔到foul
垃圾主場雞

又燈。。。係咪痴撚線

應該有3球無call到

聽日

唔係講笑 而家隊網都幾好睇 反觀

我羅又輕鬆拎20分

佢地啲ball movement同湖人比係兩個宇宙既野黎

少煮

dlo呢節好多tough shot

多得你

對面係咁對少煮針對性防守

羅少又撚狗

波羅連線羅少真係好齋接catch and shoot 都入15分場

上羅啦屌

仆街 牙羅唔好傷呀

dlo 又多tough shot仲要呢d時間to

唔入就無計既
不過果下to
我寧願佢自己攻

俾你地燈到豬波🤦🏻‍♂️

講真今場shot selection差
幾球draw foul無吹之後就有開始上腦

唉..少煮唔夠冷靜

同埋輸Aaron Gordan太準

人地雙探花好撚勁呀

証明nba 有球權個個都爆到數據

除左我地個

其實真 係睇爆到幾多

都要有能力先有球權

呢樣又唔同意wor

D GM呃人接貨比佢落場刷數據都唔少

@BryanKalbrosky

#Nets guard D'Angelo Russell could be the next player to have a player exclusive shoe with Nike.

愛滋佬死出黎比我地 Bin c 啦

羅狗又輕鬆TO

少煮又贏

雖然唔係signature shoe,但係都買

好想著牙波件波衫加羅仔對鞋落街場

少煮要紅了

鳩反

今場對手防守明顯針對我羅
放佢產右邊同比好多身體對抗佢
希望佢好好調整下

準備三連敗

喂你上場去左邊

DLo有得擔大旗一定紅

其實已經好紅 俾湖人pick幫佢儲落一大堆fan base
黎緊只要打得更好真係allstar在望

另一邊 ok4 已經無人理

事實羅仔勁過佢

por同booker比人吹大得好撚緊要
towns真勁

towns dlo booker por
nba future

Por 真勁

Booker 廢權球權刷分

太陽對湖個場仲打得差過波

我覺得por仔堅勁
ok4就...

聽朝羅囝打騎會唔會對位pg沾屎

por係勁既

勁就勁

但係我覺得最盡都唔會高過gasol

講緊成就

要證明自己了

睇下轉唔轉隊啦
留係紐就預左乜成就都冇

而係我覺得佢同gasol都係二佬

要有個大佬傍住

希望你唔好走上黎燈鳩住哂

上季對騎拎40分已經證明左

仲有陳奕迅 不過太低調無人理

笑4😂👍🏻

LAN LA

Atkinson says D'Angelo Russell is out tonight: Nothing serious, wants to be cautious. #Nets @NetsDaily

無羅唔睇了

無羅? 不了

MPLS is back

爛網會唔會入到playoff

陣間撞牆會爆到幾多分

in dlo we trust

木狼黑左場先有兩勝

騎士：仆街中伏

dlo=藤真

今場贏到mo c 我食屎

贏埋

牙波大三元+bjai25分以上贏波我幫你頂再大多舊

後者

今季網勁左咁多

G持爛網入playoff

Lakers 自2010年起係Staple Center 就沒嬴過Wizards, 今日都係凶多吉少

今日有咩網睇

俄佬正選出得12分鐘都可以-9
佢對得住份糧

苦了少主 本身係騎都垃圾

nance 2 tip in

係咁tip

b....

B Jai 做乜鳩呀

櫻木Lance

諗起櫻木花道對山王

Mo C 係咁炒

上面2條友

ball今日denfense

B jai 空哂都炒....

this ball movement

bjai

bjai咁鍾意硬爆又唔增磅

千祺唔好比Wall 同Beal hothand

Nance 已經5板

屌你老母臭ref

Lakers 籃板痴漢

Nance呀

Sor

櫻木Nance

Narry Lance

wa nance

Nance

Nance 真係好好用, 防守又好

臭b

牙牛rip

戇撚鳩而家係咪都吹

Kcp走甩夠未呀

波仔今日著咩？

係咁甩 睇佢唔順眼

射同傳d判斷差到

Jc成身好黃

最唔順眼都係佢用左1號波衫姐

白色BBB

牛可以收皮了

kuz>nance >>>>>>>>>>>>>>>牛

著親自家波鞋都沒好表現

成隊好似無乜默契咁既
有無練波架

連play都冇，係咁打pick＆roll

KCP

jc

但其實今日Defense 算唔錯 , 比係第一場對Clippers

JC

迷JC了要

屌你老母jc又上腦

呀牛中距

D傳波去撚晒邊呀

hart幾好

牛係到發夢on9

牛單打夠未呀屌

屌你保露華

又甩手

brewer搞笑 仲話跑快攻跑出5x

brewer久唔久都派下膠

...

回晒塘啦
得防守有d用

brewer其實都幾fuuny
寶路華=潮人活寶👍🏼

good pass

牛今日唔錯

JC 靚pass

jc今季傳波ok喎

流川楓嘅進化

hart 防守係唔錯

meeks爆seed

Meeks

meeks hot到

Wall hea撚到

個個回合都比人拎到分，有無咁廢呀

meeks係湖人career high42分咖

meeks射死我地

好記得 打雷霆 射到傻

當年嘅20號仔

無左波

牛走步我屌

kuzma想爆落去

真係抵即刻比人換走

我都諗緊牛幾時比人吹走步
次次一接波就行幾步

zo守到wall

Ball 守John Wall OK

wall

不過早段個犯太多都係問題

波囝差d

BLO 做緊乜撚呀

wall比ball torch緊

都唔知做乜

呀ball今日睇波

你老母，隊波做緊乜呀

其實搵條友pick完自己打算啦 睇到炆

唔該順手雪埋kcp

WALL 2/1/2
BALL 0/3/1

不過牆習慣下半場先發功

廢到

b

今日我gram打成點?

係咪場上存在感係0?

頭幾分鐘幾勇猛

Ingram 好撚廢

nance

Nance勁到

ball

防守係咪好左

BALL + NANCE

屌奶星波囝好撚勁

屌Nance 好撚勁

終於有球長傳係入咗

快槍手基德

迷nance

又快又到位 勁到

好多球Ball係最前 啲隊友唔敢傳

ball nance連線

靚撚到 不
波起唔到手

波呢球應該交啦 blo都空左

kcp無限出手

可唔可以唔撚好再帶死個波踢

kcp dllm

呢條友真係想搏表現,

佢應該安心做防守同埋射3分算啦

wall一唔對位ball就咁勁

好明顯想刷數據下年博份高薪長約

你老母新三傻：牛，jc，kcp

睇唔出佢勁在咩 防守好少少的jc

Paul rich d 客黎

正一賤種經理人

jc好左好多啦

agger

JC頭3場表現,夠膽講算係最好表現果幾個.

Keep 住落去有機會做最佳第六人

呢幾場表現最好係nance jc blo ball la

寧願b仔狂起手都好過係到散步

食撚左屎

寧願佢射多d波好過爆籃

最大弊病帶死個波

Ball 防守真係good

Kcp真係屌你老母

協防

想點啊牙仆

個sense好
但懶

Lopez

Nance 今日真係乜撚都做哂

咬唔入

傻仔拍到咁大聲

爛屎好醒神

Nance今日

nance已經double double

Ball 終於得分

BALL哥好唔掂喎

Ball Nance連線會係明日之光

諗唔到竟然冇倒水

笑死

防守好左少少

可能對面hea打

真係換走kcp la

換埋b仔添

又換

成鳩日換點搵返個態呀屌

foul咩

終於肯換走kcp

NBA D REF 一日比一日低質

HART

不過佢D進攻意慾又真係好低 成個第3節都唔見佢攻下

打到wall隻手

都冇人俾波佢
係頭幾個possession叫好d

Brewer打4
禾少又發瘟

好地地有球快攻，係要搞到charging foul 先安落。。唉

Brewer

gd blk又吹

其實湖人真係唔撚識養人 睇到燥
全team平均上陣 平均出手係究竟想點
成績又追唔到 人又養唔到 兩邊唔到岸

你老母jc講撚左啦，又帶失個波

其實唔怪得人，ig自己又唔走下位，你睇下牙古出黎走下空位，都攞左唔少分

JC屌你呀

我究竟睇緊乜

平民版勇士（破產版）

Beal 勁撚到

WALL完全遊刃有餘

WALTON 既5小陣同自殺無分別

好撚廢

係禾頓問題

真係屌你老母臭b

放JC，Brewer一齊輪住上腦

養新人好唔岩就係打得差個段就即收

Kcp係出得最耐個個，你老母

有時打得好都收
on99

屌，該傳唔傳該射唔射

Ball hart b ma bogut咁出得唔得呀屌

牛要出來了

真心唔應該trade羅的 成隊波睇到呆晒

唉…

其實係咪想賣NANCE
咁樣雪牛對隊波有咩好處 不如送走佢仲好

成日轉埋哂d鳩陣

傻撚左牙賣nance

有撚人要

如果有得揀，我會留羅, trade b 換pg

屌你老母波都未撚控得掂

垃圾B

唉b 失望

b仔。。。。

kuzma

其實b jai 哥今日第幾球帶失波。。。

呢下又吹咩

今季佢真係唔知做乜

唔出手都FOUL

foul乜啊on9 ref

牛加kuz

B...乖啦

咁樣做咪更加無人要

波

波發威啦

ig打多D依D咪好囉

咪即係硬上 今次draw到foul姐

又唔俾draw foul
咁佢打條撚

一次過出四件垃圾

硬上冇問題,幫佢清空D先啦,成日比人順手打劫

依家NBA咁易draw foul
好過係出面帶甩波

無腦真係無腦

做乜鳩

On9

幾時有話唔比draw foul
一路都講緊叫佢唔好係又剷唔係又剷
而家剷到一球有foul就話打多d呢d波？

成日TO 都係D on9 野 , 真係頂呢班友唔順

為左一個籃板數據

唔係咁講 體格弱呢d成日都draw唔到

coast to coast 喎

波南連線打得幾好又唔出

walton

起碼冇左6-7分 呢節D ON9野
快攻 加 ON9 TO

呢球剷我覺得冇問題喎

牙波成日要左手上做mud9

成班都on99，板同自己友爭，係咁TO，瞓醒未呀

無問題

咪就係

右手空哂唔撚上

又返黎啦

追平

B

tie

3分

4-21

tie!!

有無YouTube

正想講

嘩

cup佢！

最後幾分鐘
收ball出jc好過

kcp+b百屌成材

Bi good d

重有堆垃圾無聊TO

屌你上個籃都上唔到

屌你老味. 咁都唔撚入

劇本

B仔頭先跳贏果撻搶板

同上場最尾一樣

追完 自己自爆

出jc喇屌

pull up咁準

b仔呢d幾好j

9吹球證

wall 走步喎

反杯啦

Randle頭先唔應該switch, 俾beal一步過

西波龍

冇lu

頭先個PLAY B仔同牛到底想點

又力戰而敗

完了

呀牛

WALTON 條垃圾

做乜唔foul 呀on 9

贏波我自爆acc

成班無腦

等乜

牛3

ball冇finishing

馬仔成場無入過三分仲射

傳到俾Beal

好想有ice in veins呀

好少睇湖會咁緊張

FEEL到波仔要絕殺

絕殺了

絕殺

懷念少煮

絕殺唔該 !!

呢啲時候真係好掛住ice in my veins

D'angelo...this can win the game...yes！

又要熱血輸波

我係jc既話實走佬

2分定3分？

0.7秒

yea

TIE !!!!!!!!!! OT

Bbvvvvvbbbbbbbb

bbbbb

咁都入

b

9dum個下已經屌出聲

BBBBBBBBBBBBB

自己炒自己tap 返

b!!

屌乜撚野戰術黎架

對長手終於有D用

呢下BI會唔會係故意 咁傳比自己

0.7

屌 負碌到

個play好撚差

岩岩放飯 有冇人有手機link

正想屌佢嘅時候就入左

唔反b了

冇play可言

要守住呀屌

好驚比人絕

OT

比位佢單打

好彩手長
咪先實俾人恥笑

ot

傳比1秒後既自己

Kuzma今場唔多掂
可唔可以俾返櫻木我

都好難故意

B jai第二步都未行就上

放番Nance 入黎唔該

可能呢球波會打番起b

反少1日b

羸埋佢
得唔得!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今日贏埋一星期唔反b 牛

Maybe

學下字母哥練大隻把啦

行埋第二步食撚滑啦

其實-6成份幾高

BRICK

Ball 肯入未呀屌

收埋粒波喇

臭西牛

牛又做咩撚野呀

熄得
火撚滾

點解牛咁鐘意帶波？

牙波

牛哥BLKKKKKKKKKKKKK

牛勁到

以為自己係ODOM

牙牛

牙牛反底

kcp射到歪撚哂

空到咁都射到咁

馬仔

1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

波馬

KUZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

Kuzma !!!

Kuzzzzz

對面入得輕鬆到。。

打鐵王

波3分廢到

kuz

射波咁柒廢就咪射喇

Ball都係專心組織吧啦，次次突破都換黎對方block鳩你既下場

想死，射波差到

牙波今季會唔會ass>pts

白衫條女正到

又offensive goaltending?

可惜

又吹乜春.

冇喎, 出緊黎

彈緊出黎啦

吹左 off. goaltending

傳比馬已經入左

係係個框到 吹得啱既

仆3

kcp3

屌你同我一樣

守住呀屌你老母

仆街了

無了 要比人絕殺了

ball kuzma connections as always

BALL

6分8板10AST

好驚比人絕殺呀

領先一分都要射3分。。。。。

但係 FGP 低到 ...

實俾人絕殺啦

屌。好淆

個心bobo跳

3分

B仔 0/3

波 0/5

馬 1/6

JC 1/3

屌
好撚驚呀

kcp
牛

似湖人波

好撚驚

湖人波

突然好掛住老大

牛哥勁到

lakers ball

湖人波wor !!

Lakers ball la下嘛

搞掂

laker ball

今次真係撞牆了

lakers ball!!

未完

搞掂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Wizards on 9

牛型撚到
咁都唔foul

出左街睇唔到 咩事

可以OT 多次

俾我波破大三元紀錄

4.5秒

lakers win

正呀屌今場睇得過癮

反杯中

之後大把時間啦, 羸左今埸先

Kuzma呆撚左

lakers app彈左靚山黎話win la

屌

牙波真係改變到隊波

無一輸就散哂

牛d防守真係唔差

心諗做咩唔foul

贏左！！！！！！

COMEBACK

連湖都嬴唔到

係咪有人自爆？

赢左喇屌你，你地咁慢既咩

波企係wall後面好好笑

有邊個話湖人贏波點點點ga
搵返晒出黎

西波巫

john wall 比 Ball 剋住

終於贏波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

對面係咁炒ft

thanks beal

牛真心好左, 尤其係clutch time 防守

lavar: lonzo will never lose 2 games in a week

大家有無同感

牙波真係另隊波有d唔同

真係似識帶隊贏波既球員

上年d mebtality

多嘴狗gortat

唔做太多其實唔係好差渣嘛

贏得驚險

大家覺唔覺呢場贏到要讚下牙牛

defense 好咗

傻鳩炒晒2個ft

佢不嬲有potential，係心態唔好

球三分

距離三十勝仲有28場

阿牛 有做過主角，個場就會好波

暫時不反牛

感動

Kuzma大心臟

3分 守wall 希望大家唔好再反牛了

勝利formula 原來係上半場出Nance餓下隻牛
下半場再放佢出黎

波仔 4場平均STAT

11.5 PTS
9 REB
9 AST
1 STL

其實今年仲tank唔tank好

牙波+13全場最高

馬唯一一球3分

波仔果球傳得靚. 順手到

太撚誇

都無pick仲坦咩克

冇la咩

今場第四節都要讚下IG

唔錯

…又係呢題
無pick tank乜撚啊

牙波帶住ucla成班垃圾打到mm

今年希望帶到三十場勝場

Lonzo Ball +13

John Wall -14

john wall 第四節廢到

又無必要抽wall

始終wall season 都係hea打

你望下隔離76人simmons

係Boston 到

tank乜春 無pick

阿邊個又話wall會torture ball 48mins既，加埋時都豬波喎，最尾個球3分...

勁撚到...

波仔今日得1個TO

trade nash個時比左人

BS個助攻數打落去應該會跌

佢上場守表弟都唔差

射好d波啦

今日手感又係離哂普

改左射姿先講

呢兩場都係 射波好差

後日趙埋西波龍得唔得

Simmons
17.0 pts
10.8 reb
7.0 ast
1.0 stl
0.3 blk

唔知有冇機會見到Ball + 少煮

認真，有冇機roy

有 但係一定唔夠simmons鬥

佢得分好太多

爆籃個下都守唔到

牙波無射波就死得

唔知點解會覺得
牛今場好地地有啲表現
下場又會上哂腦

請消除你的偏見

信牙波可以啟發到牛

後日對 Raptors 有沒機?

巫師個贏比湖拎左 都有機

希望呀牛唔好得一場貨仔

上次打燒鵝都幾好呀

點解ball啲上籃咁易俾人block
係咪上個下唔夠快同狠

牙牛打bench幾好

唔識俟身上

yes 都係勾勾地手咁上

It 最勁係呢樣

Randle jc bench 真係唔錯
不過要衝po都係睇lonzo ig

ig第4節真係打得唔錯 不過加時又係唔主動

諗真啲其實少主同ball係可以共存 少主專注得分搶攻 ball就負責助攻 湖班高層真係on9

80 - 2

加時好似無射過波

一直都唔係共存唔到既問題

其實都係因為要清俄佬

其實有冇諗過一直都係網主動要求要羅，而唔係mj主動trade佢

其實明眼人都睇得出魔術唔多like羅

你地要記得trade dlo 換到lopez同kuzma

唔係
一開頭網係諗住清lopez同鷹換猴
之後湖搵上門 話出俄佬搭dlo 網先轉同湖交易

嘩 你咁利害 知道地球另一邊某個人點諗

1001